［Ps4] FIFA 21 Pro Club招人

球會招人
位置： 前/翼/中場
上線時間：2230~0100
常上線/要入party /可打多位置佳
風格：任何
陣式：4231/433
已報FPC
有意請 pm